其實D 利迷係咪痴撚線架

你地係今季英超冠軍 絕對係實力既表現

但點解仲要不停笑尻其他隊....

真係好撚肉酸

阿狗排第九都笑鳩冠軍啦

相信只係利迷當中既小部份會咁樣出post挑釁阿迷，大部份利迷都係和平理性

佢曼迷黎

一朝得志語無倫次

笑乜笑囉

拎冠軍都唔笑咁等幾時先笑

啲精積咗30年

最大問題係根本冇阿迷曼迷咁諗過

阿狗 排第10就收皮啦

條友有妄想症

真係幾肉酸

平常心啦

一睇就知死獌狗扮㗎啦

痢狗性幻想上腦= 而家唔串等幾時

笑人要講資格

猁狗排第8嗰陣笑得咁開心
結果一拎到第一就即刻資格論
肉酸到

邊隊球迷高質到無抽過人水

抽水抽到被迫害妄想症真係第一次見

講真 發覺邊隊球迷都好FB果班真係痴痴地

班on9仔仲忽過我哋呢啲匿名討論區user

香港球迷係世界級

抽人水唔係問題
但自己ffd野出嚟抽真係好有精神病feel

生活壓力太大